突發 ！ 港鐵：葵芳站今晚9點關閉 列車將飛站

由於近日葵芳站發生的滋擾事件，為確保乘客及員工的安全，葵芳站將於今晚9時起關閉，列車將不停該站。

推

戇撚鳩

身處月台，啱啱都聽到廣播

罷搭港鐵啦，9點關門，想係葵芳出入站都唔可以

全香港宵禁啦

全港地鐵九點落閘啦屌你老母

員工打人 啲人要解釋所以封站

係咪弱智
你出完彈成個站奶哂野果日你唔封
市民去問你野你就摺埋
食撚屎啦

Pish

自己封自己

收工嘅街坊

元朗d滅火筒玩撚晒...又噴黑晒d牆
佢唔驚就假

港鐵罷工

圍葵興囉
反正葵芳職員話唔到事 圍完都無回應架啦
最好全線9點關站